[831畜龍]全世界入嚟

SEND去所有MEDIA

唔好撚放過班仆街

太子831恐襲
黑警死全家

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

防暴警察衝上月台追打市民

似乎警方策略 :
困示威者於地鐵站內, 想困住一網成擒。
地鐵各站都危險,
各位義士, 盡快離開地鐵,
上路面乘巴士的士小巴, 盡快回家,
快, 快, 快樂

twitter reddit twitter reddit 快快快

殺撚左班賤狗去

推！！！

真係好想打撚死班畜龍

推上國際

黐撚線呢班仆街同元朗班賤畜冇分別

似乎警方策略 :
困示威者於地鐵站內, 想困住一網成擒。
地鐵各站都危險,
各位義士, 盡快離開地鐵,
上路面乘巴士的士小巴, 盡快回家,
快, 快, 快 !

失撚哂控 班畜生

黑警死全家x100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

pish

香港政府同香港警賊
一撚定要攬炒
班狗仔狗女一定要比人杯葛

Dllm

大家要幫手推呀

屌你老母

twitter reddit乜都好
愈多人知愈好

P牌can't tui 仆你個街

backuppppppppppppp

打而不拉已經有問題！
如果是真的嫌疑犯事，為什麼不拘捕？
打完人就走了，是純發洩在普通市民身上？？！！

推

為打人而打人

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

杯葛喳

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

求下勇武下次用火魔法落佢地個人度
好撚嬲

你老味呀。黨鐵助攻黑警。

再推

係Facebook連登呢啲同溫層叫推係冇用ga
share上Twitter reddit先比到外國人睇到ga

核彈

上國際

黑警死全家

黑警發動恐襲

朱經緯要坐

咁呢班呢？

Push

Cls

太子831恐襲

記者揾到實彈

呢條片 係全日既精華

賤撚過黑社會

終於揾到單同721, 811同級既野

831警察模彷721元朗黑社會突入太子,旺角,油麻地, 觀塘站恐嚇及無差別追打市民

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

太子恐襲

dllm黑警恐襲

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

太子屍殺列車

絕密內容!

831

原來721班人就係popo

唔係太子觀塘站咩

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

其實同一班人黎

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

怒推

推。。。

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

聽日傳媒同我拎撚晒呢條片上去同下佢啲高層 呢班係差人同黑社會 日日比片問佢老母臭西 推上國際

好想喊
屌你老母死黑警

香港警察 社會垃圾

垃圾無線講都唔識講

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

清算黑警

黑警 冚家剷

是的 sorry打錯了
已更改
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊

觀塘都有？

火攻！！！狗車！！

好能痛心

推。

我嬲撚到仆街

push

文宣做野啦唔該！
貼埋英文字幕，放去外國。

利申: 小弟英文勁差

煲大佢

.

黑警死全家 落地獄啦屌你老母

cls。班狗係咁升級。！！！！
勇武呢！！！！

做野啦 文宣呀

仆佢個臭街send比全世界呀

嬲撚到仆街！

TUI

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

英文文宣呀
黑警版721
英文文宣呀
黑警版721
英文文宣呀
黑警版721
英文文宣呀
黑警版721

612 721 811 825 831
dnlm條list愈來愈長

警黑勾結 濫暴傷人

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊

推
要全世界都知道

我宣佈 香港人正式放棄香港警察 並永遠不會原諒香港警察

屌你老母 好嬲

推到仆街

巴士小巴又驚rb 港鐵又驚屍殺烈車

口諸筆伐

same video from cctvb web

狗一樣!! 黑警幾時死! 禍必及妻兒!! 黑警死全家

父債子還

要send到地球上每一間大小傳媒

只係連登推冇用架

請大家一齊加入Twitter 文宣戰線

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

我要無人入到機場
搭巴士機鐵唔落車
揸車安全駕駛來回東涌機場
無機師入到去 就無飛機飛到

上 reddit 推 呢 個

屌晒佢地老母呀死全家都便宜左佢地班死仆街

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

黑警無得救 俾人洗腦變禽獸 食屎啦

ＣＣＴＶＢ

蘋果：

太長阻住人碌新comments

後面咁多人 點解唔還手

831太子站香港警察無差別打市民片段

各位手足，大家都好撚嬲！記住我哋一定要全部人聽日入機場！為今日所有嘅兄弟報仇

麻包袋唔好怨人

嬲撚到唔知鬧咩好 屌你老母爛臭閪

手足麻煩你用多少少時間loop
黑警嘅惡行一定唔可以忘記
到今日仲係咁少人用呢啲推post cm就知好失敗啦

仆街食屎黑警

各位手足，大家都好撚嬲！記住我哋一定要全部人聽日入機場！為今日所有嘅手足報仇應承我，聽日機場不見不散！

Pish

一向同黨黎

Fuck the popo 我屌你老母
黑警無良知 地獄魔鬼

重有依條片啊 全部都係頭破血流 專打頭班黑社會

文宣

你呢條曚,

721白衣
831黑警
黨鐵恐襲

retweet please

機場見

全民起義

咪撚再講黑警有好人 屌你老母 有良心既辭撚曬職啦
依家呢D全部都係人型犬 冇良心架 香港警察死全家啦

推去外媒

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。